今日手足被捕 美心集團既人圍觀笑得幾撚開心影相笑鳩手足比人拉呀

炒車 個員工話係黃絲喎 唔好覆

美心集團咁撚多間但來來去去裝修嗰兩間

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

此仇必報